# This file was generated from test2.xlsx
msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-19 14:53+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-23 19:25+0900\n"
"Language: zh-hant\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: xls-to-po 1.0\n"

#: mangaki/choices.py:5
msgid "Japan"
msgstr "日本"

#: mangaki/choices.py:6
msgid "Korea"
msgstr "韓國"

#: mangaki/choices.py:7
msgid "France"
msgstr "法國"

#: mangaki/choices.py:8
msgid "China"
msgstr "中國"

#: mangaki/choices.py:9
msgid "US"
msgstr ""

#: mangaki/choices.py:10
msgid "Germany"
msgstr "德國"

#: mangaki/choices.py:11
msgid "Taiwan"
msgstr "台灣"

#: mangaki/choices.py:12
msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

#: mangaki/choices.py:13
msgid "UK"
msgstr "聯合王國"

#: mangaki/choices.py:14
msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

#: mangaki/choices.py:15
msgid "Italia"
msgstr "意大利"

#: mangaki/choices.py:16 mangaki/choices.py:58
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: mangaki/choices.py:17
msgid "International"
msgstr "國際"

#: mangaki/choices.py:21
msgid "Seinen"
msgstr "Seinen"

#: mangaki/choices.py:22
msgid "Shonen"
msgstr "少年"

#: mangaki/choices.py:23
msgid "Shojo"
msgstr "少女"

#: mangaki/choices.py:24
msgid "Yaoi"
msgstr "八追"

#: mangaki/choices.py:25
msgid "Sonyun-Manhwa"
msgstr "Sonyun，韓國漫畫"

#: mangaki/choices.py:26
msgid "Kodomo"
msgstr "小孩子"

#: mangaki/choices.py:27
msgid "Ecchi-Hentai"
msgstr "Ecchi  - 無盡"

#: mangaki/choices.py:28
msgid "Global-Manga"
msgstr "全球漫畫"

#: mangaki/choices.py:29
msgid "Manhua"
msgstr "張曼華"

#: mangaki/choices.py:30
msgid "Josei"
msgstr "城聖"

#: mangaki/choices.py:31
msgid "Sunjung-Sunjeong"
msgstr "Sunjung-Sunjeong"

#: mangaki/choices.py:32
msgid "Chungnyun"
msgstr "Chungnyun"

#: mangaki/choices.py:33
msgid "Yuri"
msgstr "尤里"

#: mangaki/choices.py:34
msgid "Dojinshi-Parody"
msgstr "同人志蠢事"

#: mangaki/choices.py:35
msgid "Manhwa"
msgstr "韓國漫畫"

#: mangaki/choices.py:36
msgid "Yonkoma"
msgstr "四格漫畫"

#: mangaki/choices.py:40 mangaki/templates/base.html:89
msgid "Directors"
msgstr "導演"

#: mangaki/choices.py:41 mangaki/templates/base.html:91
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: mangaki/choices.py:42 mangaki/templates/base.html:90
msgid "Composers"
msgstr "作曲家"

#: mangaki/choices.py:46 mangaki/templates/base.html:66
#: mangaki/templates/mangaki/reco_list.html:22
#: mangaki/templates/profile_works.html:9
#: mangaki/templates/profile_works.html:12
#: mangaki/templates/profile_works.html:29
#: mangaki/templates/profile_works.html:32
msgid "Anime"
msgstr "動漫"

#: mangaki/choices.py:47 mangaki/templates/mangaki/reco_list.html:24
msgid "Manga"
msgstr "曼加斯"

#: mangaki/choices.py:48
msgid "Album"
msgstr ""

#: mangaki/choices.py:52
msgid "Unprocessed"
msgstr "生"

#: mangaki/choices.py:53
msgid "Accepted"
msgstr "公認"

#: mangaki/choices.py:54
msgid "Rejected"
msgstr "拒絕"

#: mangaki/choices.py:59
msgid "Prequel"
msgstr "前傳"

#: mangaki/choices.py:60
msgid "Sequel"
msgstr "續集"

#: mangaki/choices.py:61
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: mangaki/choices.py:62
msgid "Side story"
msgstr "番外篇"

#: mangaki/choices.py:63
msgid "Parent story"
msgstr "父母的故事"

#: mangaki/choices.py:64
msgid "Alternative setting"
msgstr "可選擇設置"

#: mangaki/choices.py:65
msgid "Same setting"
msgstr "相同的設置"

#: mangaki/choices.py:66
msgid "Special"
msgstr "特別"

#: mangaki/choices.py:67
msgid "Adaptation"
msgstr "適應"

#: mangaki/choices.py:71
msgid "Wrong title"
msgstr "錯題"

#: mangaki/choices.py:72
msgid "Wrong poster"
msgstr "錯海報"

#: mangaki/choices.py:73
msgid "Synopsis contains mistakes"
msgstr "簡介包含錯誤"

#: mangaki/choices.py:74
msgid "Wrong author"
msgstr "筆者錯誤"

#: mangaki/choices.py:75
msgid "Wrong composer"
msgstr "作曲家錯誤"

#: mangaki/choices.py:76
msgid "This is a duplicate"
msgstr "這是一個重複"

#: mangaki/choices.py:77
msgid "Work is Not Safe for Work"
msgstr "工作是不安全的工作"

#: mangaki/choices.py:78
msgid "Work is actually Safe for Work"
msgstr "工作是工作，其實安全"

#: mangaki/choices.py:79
msgid "Suggest a reference URL (MyAnimeList, AniDB, Icotaku, VGMdb, etc.)"
msgstr "推薦的參考URL（MyAnimeList，AniDB，Icotaku，VGMdb等）"

#: mangaki/choices.py:83
msgid "Director"
msgstr "導演"

#: mangaki/choices.py:84
msgid "Composer"
msgstr "作曲家"

#: mangaki/choices.py:85
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: mangaki/choices.py:86
msgid "Mangaka"
msgstr "漫畫家"

#: mangaki/choices.py:87
msgid "Screenwriter"
msgstr "編劇"

#: mangaki/choices.py:91
msgid "Mosaic"
msgstr "鑲嵌"

#: mangaki/choices.py:92
msgid "Recent"
msgstr "最近"

#: mangaki/choices.py:93
msgid "Top"
msgstr "最佳"

#: mangaki/choices.py:94
msgid "Popular"
msgstr "流行"

#: mangaki/choices.py:95
msgid "Pearls"
msgstr "珍珠"

#: mangaki/choices.py:96
msgid "Controversial"
msgstr "爭論的"

#: mangaki/choices.py:97
msgid "Random"
msgstr "隨機"

#: mangaki/choices.py:98
msgid "A-Z"
msgstr "A-Z"

#: mangaki/forms.py:26
msgid "Import my ratings"
msgstr "導入我的收視率"

#: mangaki/forms.py:27 mangaki/templates/account/signup.html:53
msgid "Subscribe to Mangaki newsletter"
msgstr "訂閱Mangaki通訊"

#: mangaki/forms.py:29
msgid "My data can be released anonymously for research"
msgstr "我的數據可以匿名發布研究"

#: mangaki/models.py:453
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: mangaki/models.py:454 mangaki/templates/fix/fix_index.html:20
#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:6
#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:11
msgid "Suggestion"
msgstr "建議"

#: mangaki/templates/about.html:4 mangaki/templates/about.html:8
msgid "About"
msgstr ""

#: mangaki/templates/about.html:9
msgid "What series should you watch next?"
msgstr "什麼系列，你應該看未來？"

#: mangaki/templates/about.html:15
msgid ""
"Mangaki is an anime/manga recommendation website made by an organization of "
"otakus."
msgstr "Mangaki是otakus的一個組織做出的動畫/漫畫推薦網站。"

#: mangaki/templates/about.html:17
msgid ""
"Tell him what you watched or read, and our algorithm (open source) will find "
"new precious pearls for you to discover!"
msgstr ""
"告訴他你觀看或閱讀什麼，以及我們的算法（開放源代碼）會找到你來發現新的珍貴的"
"珍珠！"

#: mangaki/templates/about.html:19
msgid "Join us!"
msgstr "加入我們！"

#: mangaki/templates/about.html:20 mangaki/templates/about.html:37
#: mangaki/templates/base.html:191
msgid "Contact us"
msgstr "聯繫我們"

#: mangaki/templates/about.html:21
msgid "Browse the wiki"
msgstr "瀏覽維基"

#: mangaki/templates/about.html:22 mangaki/templates/about.html:39
msgid "See the code on GitHub"
msgstr "在Github上查看代碼"

#: mangaki/templates/about.html:26
msgid "Learn data science through Mangaki"
msgstr "通過Mangaki了解科學數據"

#: mangaki/templates/about.html:32
msgid "Our algorithm is open source, so you can understand it, and improve it!"
msgstr "我們的算法是開源的，所以你可以理解它，完善它！"

#: mangaki/templates/about.html:34
msgid ""
"Do you know: nearest neighbors, singular value decomposition, Netflix prize, "
"autoencoder?"
msgstr "你知道：最近的鄰居，奇異值分解，Netflix的獎金，自動編碼？"

#: mangaki/templates/about.html:36
msgid "Come and learn all that on our GitHub repo or in our organization!"
msgstr "快來學習一切對我們的GitHub庫或在我們的組織！"

#: mangaki/templates/about.html:38
msgid "Browse the research blog"
msgstr "瀏覽研究博客"

#: mangaki/templates/account/account_deleted.html:6
msgid "Account Deleted"
msgstr "帳戶已刪除"

#: mangaki/templates/account/account_deleted.html:10
msgid "Account deleted!"
msgstr "帳戶刪除！"

#: mangaki/templates/account/email_confirm.html:6
#: mangaki/templates/account/email_confirm.html:10
msgid "Confirm E-mail Address"
msgstr "確認電子郵箱地址"

#: mangaki/templates/account/email_confirm.html:16
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "Please confirm that <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> is an e-"
#| "mail address for user %(user_display)s."
msgid ""
"Please confirm that <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> is an e-mail "
"address for user %(user_display)s."
msgstr ""
"請確認<a href=\"mailto:%(email)s\">％（電子郵件）■</a>是一個電子郵件地址的用"
"戶％（user_display）秒。"

#: mangaki/templates/account/email_confirm.html:20
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: mangaki/templates/account/email_confirm.html:27
#, python-format
msgid ""
"This e-mail confirmation link expired or is invalid. Please <a href="
"\"%(email_url)s\">issue a new e-mail confirmation request</a>."
msgstr ""
"該E-mail確認鏈接過期或無效。請<a href=\"%(email_url)s\">發出新的電子郵件確認"
"申請</a>。"

#: mangaki/templates/account/login.html:7
#: mangaki/templates/account/login.html:11
#: mangaki/templates/account/login.html:61
msgid "Sign In"
msgstr "簽到"

#: mangaki/templates/account/login.html:15
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "Please sign in with one of your existing third party accounts. Or, <a "
#| "href=\"%(signup_url)s\">sign up</a> for a %(site_name)s account and sign "
#| "in below:"
msgid ""
"Please sign in with one of your existing third party accounts. Or, <a href="
"\"%(signup_url)s\">sign up</a> for a %(site_name)s account and sign in below:"
msgstr ""
"請與您現有的第三方帳戶登入。或者，<a href=\"%(signup_url)s\">註冊</a>"
"一％（SITE_NAME）的賬戶和下方登錄："

#: mangaki/templates/account/login.html:23
msgid "or"
msgstr "要么"

#: mangaki/templates/account/login.html:27
#, python-format
msgid ""
"If you have not created an account yet, then please <a href=\"%(signup_url)s"
"\">sign up</a> first."
msgstr "如果您尚未創建一個帳戶，然後請<a href=\"%(signup_url)s\">先註冊</a>。"

#: mangaki/templates/account/login.html:35
#, python-format
msgid ""
"You rated a few works anonymously on this computer. These ratings will be "
"lost if you login to an existing account. You should <a href=\"%(signup_url)s"
"\">sign up</a> to save them.\""
msgstr ""
"您的評價幾個作品匿名在此計算機上。如果您登錄到現有帳戶這些評級都將丟失。您應"
"該<a href=\"%(signup_url)s\">註冊</a>救他們“。"

#: mangaki/templates/account/login.html:62
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: mangaki/templates/account/logout.html:5
#: mangaki/templates/account/logout.html:8
#: mangaki/templates/account/logout.html:17
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: mangaki/templates/account/logout.html:10
msgid "Are you sure you want to sign out?"
msgstr "您確定要退出嗎？"

#: mangaki/templates/account/password_reset.html:7
#: mangaki/templates/account/password_reset.html:11
#: mangaki/templates/account/password_reset_done.html:6
#: mangaki/templates/account/password_reset_done.html:9
msgid "Password Reset"
msgstr "重設密碼"

#: mangaki/templates/account/password_reset.html:16
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll send you "
"an e-mail allowing you to reset it."
msgstr ""
"忘記了你的密碼？請在下面輸入您的E-mail地址，我們會向您發送一封電子郵件，讓您"
"重置。"

#: mangaki/templates/account/password_reset.html:21
msgid "Reset My Password"
msgstr "重置我的密碼"

#: mangaki/templates/account/password_reset.html:24
msgid "Please contact us if you have any trouble resetting your password."
msgstr "如果您有重置密碼的任何問題，請聯繫我們。"

#: mangaki/templates/account/password_reset_done.html:15
msgid ""
"We have sent you an e-mail. Please contact us if you do not receive it "
"within a few minutes."
msgstr ""
"我們已經向您發出一封電子郵件。請聯繫我們，如果你沒有在幾分鐘之內收到它。"

#: mangaki/templates/account/password_reset_from_key.html:6
#: mangaki/templates/account/password_reset_from_key.html:9
#: mangaki/templates/account/password_reset_from_key_done.html:4
#: mangaki/templates/account/password_reset_from_key_done.html:7
msgid "Change Password"
msgstr "更改密碼"

#: mangaki/templates/account/password_reset_from_key.html:9
msgid "Bad Token"
msgstr "壞令牌"

#: mangaki/templates/account/password_reset_from_key.html:13
#, python-format
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a <a href=\"%(passwd_reset_url)s\">new password reset</"
"a>."
msgstr ""
"密碼重置鏈接是無效的，可能是因為它已經被使用。請申請一個<a href="
"\"%(passwd_reset_url)s\">新的密碼重置</A>。"

#: mangaki/templates/account/password_reset_from_key.html:19
msgid "change password"
msgstr "更改密碼"

#: mangaki/templates/account/password_reset_from_key.html:22
#: mangaki/templates/account/password_reset_from_key_done.html:8
msgid "Your password is now changed."
msgstr "您的密碼現已更改。"

#: mangaki/templates/account/signup.html:7 mangaki/templates/base.html:115
#: mangaki/templates/socialaccount/signup.html:6
msgid "Signup"
msgstr "註冊"

#: mangaki/templates/account/signup.html:11
msgid "Join Mangaki"
msgstr "加入Mangaki"

#: mangaki/templates/account/signup.html:13
msgid "And contribute to the creation of a better world."
msgstr "並有助於創造一個更美好的世界。"

#: mangaki/templates/account/signup.html:14
#, python-format
msgid ""
"If you have already an account, you can <a href=\"%(login_url)s\">login</a>."
msgstr "如果你已經有一個帳戶，您可以<a href=\"%(login_url)s\">登錄</A>。"

#: mangaki/templates/account/signup.html:34
msgid ""
"You already rated a few works. They will be imported to your profile if you "
"check the box <strong>Import my ratings</strong> below!"
msgstr ""
"你已經評級的幾個作品。他們將被導入到您的個人資料，如果你勾選<strong>導入我的"
"收視率</ STRONG>下面！"

#: mangaki/templates/account/signup.html:53
msgid "some waifus/husbandos in your mails?"
msgstr "在你的郵件一些waifus / husbandos？"

#: mangaki/templates/account/signup.html:58
msgid "My data can be used anonymously for research"
msgstr "我的數據可以被匿名用於科研"

#: mangaki/templates/account/signup.html:64
msgid "Import my ratings"
msgstr "導入我的收視率"

#: mangaki/templates/account/signup.html:69
msgid "Sign In &raquo;"
msgstr "登錄資訊＆raquo;"

#: mangaki/templates/account/signup.html:74
msgid "My works"
msgstr "我的作品"

#: mangaki/templates/account/signup.html:84
msgid ""
"By subscribing, you accept that your ratings may be saved by Mangaki to keep "
"your profile up-to-date, recommend anime to you, and improve other users' "
"recommendations."
msgstr ""
"通過訂閱，你接受你的評級可能被Mangaki保存，讓您的個人資料上最新，動漫推薦給"
"你，並提高其他用戶的建議。"

#: mangaki/templates/account/signup.html:85
msgid "How does it work?"
msgstr "它是如何工作的？"

#: mangaki/templates/account/signup.html:86
msgid "You can update your options in your profile."
msgstr "您可以在您的個人資料更新你的選擇。"

#: mangaki/templates/admin/change_default_work_title.html:8
#: mangaki/templates/admin/merge_selected_confirmation.html:8
#: mangaki/templates/admin/refresh_poster_confirmation.html:8
#: mangaki/templates/admin/update_tags_via_anidb.html:8
msgid "Home"
msgstr "家"

#: mangaki/templates/admin/change_default_work_title.html:55
#: mangaki/templates/admin/merge_selected_confirmation.html:68
#: mangaki/templates/admin/refresh_poster_confirmation.html:38
#: mangaki/templates/admin/update_tags_via_anidb.html:126
msgid "Yes, I'm sure"
msgstr "是，我確定"

#: mangaki/templates/admin/change_default_work_title.html:56
#: mangaki/templates/admin/merge_selected_confirmation.html:69
#: mangaki/templates/admin/refresh_poster_confirmation.html:39
#: mangaki/templates/admin/update_tags_via_anidb.html:127
msgid "No, take me back"
msgstr "不，我回來"

#: mangaki/templates/base.html:11
msgid "Mangaki is an anime & manga recommendation website"
msgstr "Mangaki是動畫和漫畫推薦網站"

#: mangaki/templates/base.html:11 mangaki/templates/index.html:12
msgid "Rate your favorite series and discover new ones!"
msgstr "給您喜愛的系列，並發現新的！"

#: mangaki/templates/base.html:35 mangaki/templates/base.html:161
msgid "Toggle navigation"
msgstr ""

#: mangaki/templates/base.html:71 mangaki/templates/profile_works.html:16
#: mangaki/templates/profile_works.html:19
#: mangaki/templates/profile_works.html:36
#: mangaki/templates/profile_works.html:39
msgid "Mangas"
msgstr "曼加斯"

#: mangaki/templates/base.html:76 mangaki/templates/mangaki/reco_list.html:4
#: mangaki/templates/mangaki/reco_list.html:8
msgid "Recommendations"
msgstr "建議"

#: mangaki/templates/base.html:81 mangaki/templates/mangaki/artist_list.html:5
msgid "Artists"
msgstr "藝術家"

#: mangaki/templates/base.html:86
msgid "Top 20"
msgstr "前20名"

#: mangaki/templates/base.html:96
msgid "Contribute"
msgstr ""

#: mangaki/templates/base.html:99 mangaki/templates/fix/fix_index.html:14
msgid "Suggestions"
msgstr "建議"

#: mangaki/templates/base.html:100
msgid "Report a bug"
msgstr "報告bug"

#: mangaki/templates/base.html:102
msgid "Donate"
msgstr "捐"

#: mangaki/templates/base.html:111
msgid "Log in"
msgstr "登錄"

#: mangaki/templates/base.html:120
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: mangaki/templates/base.html:124
msgid "Rated works"
msgstr "額定工作"

#: mangaki/templates/base.html:127
msgid "My settings"
msgstr "我的設置"

#: mangaki/templates/base.html:129
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: mangaki/templates/base.html:148
#, python-format
msgid ""
"You rated a few works anonymously, you can <a href=\"%(profile)s\">see them</"
"a>, don't forget to <a href=\"%(signup_url)s\">subscribe</a> to save them!"
msgstr ""
"您的評價幾個作品匿名，您可以<a href=\"%(profile)s\">看到他們</A>，不要忘了<a "
"href=\"%(signup_url)s\">訂閱</A>來拯救他們！"

#: mangaki/templates/base.html:169
msgid "Mangaki project"
msgstr "Mangaki項目"

#: mangaki/templates/base.html:173
msgid "FAQ"
msgstr "常問問題"

#: mangaki/templates/base.html:177 mangaki/templates/mangaki/legal.html:4
#: mangaki/templates/mangaki/legal.html:7
msgid "Legal mentions"
msgstr "相關法律"

#: mangaki/templates/base.html:181
msgid "Guidelines"
msgstr "方針"

#: mangaki/templates/base.html:185
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: mangaki/templates/base.html:198
msgid "Version:"
msgstr "版："

#: mangaki/templates/fix/fix_index.html:5
msgid "Suggestion list"
msgstr "建議列表"

#: mangaki/templates/fix/fix_index.html:5
#: mangaki/templates/fix/nsfw_grid.html:6
msgid "Page"
msgstr "頁"

#: mangaki/templates/fix/fix_index.html:12
msgid "Go to the NSFW grid"
msgstr "轉至NSFW電網"

#: mangaki/templates/fix/fix_index.html:23
msgid "This problem is solved,This problem is ongoing"
msgstr "這個問題就解決了，這個問題是正在進行"

#: mangaki/templates/fix/fix_index.html:36
#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:56
msgid "Problem:"
msgstr "問題："

#: mangaki/templates/fix/fix_index.html:38
#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:62
msgid "Reported by:"
msgstr "報導："

#: mangaki/templates/fix/fix_index.html:43
msgid "Target:"
msgstr "目標："

#: mangaki/templates/fix/fix_index.html:54
#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:126
msgid ""
"You <strong><span class=\"text-success\">approved <span class=\"glyphicon "
"glyphicon-thumbs-up\" aria-hidden=\"true\"></span></span></strong> this "
"suggestion."
msgstr ""
"您<strong>的<span class =“TEXT-成功”>批准的<span class =“glyphicon "
"glyphicon，豎起大拇指”ARIA隱藏=“真”> </ SPAN> </ SPAN> </ STRONG>這個建議。"

#: mangaki/templates/fix/fix_index.html:60
#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:130
msgid ""
"You <strong><span class=\"text-danger\">rejected <span class=\"glyphicon "
"glyphicon-thumbs-down\" aria-hidden=\"true\"></span></span></strong> this "
"suggestion."
msgstr ""
"您<strong>的<span class =“TEXT-危險”>拒絕的<span class =“glyphicon "
"glyphicon，拇指向下”ARIA隱藏=“真”> </ SPAN> </ SPAN> </ STRONG>這個建議。"

#: mangaki/templates/fix/fix_index.html:66
#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:148
msgid "You asked <strong>an admin for help</strong>."
msgstr "你問的<strong>管理員的幫助</ strong>即可。"

#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:16
msgid "This problem was marked as solved!"
msgstr "被標記這個問題，因為解決了！"

#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:33
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:34
msgid "Sharing link"
msgstr "分享鏈接"

#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:101
msgid "Solve the problem automatically"
msgstr "自動解決問題"

#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:107
msgid "Close this suggestion"
msgstr "關閉此建議"

#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:113
msgid "Ask an admin for help"
msgstr "尋求幫助管理員"

#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:115
msgid "You asked an admin for help"
msgstr "你問管理員求助"

#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:141
#, fuzzy
#| msgid "Reopen cette suggestion"
msgid "Reopen this suggestion"
msgstr "重新打開這個建議"

#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:155
msgid "This work belongs to this cluster:"
msgstr "這項工作屬於這一組："

#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:165
msgid "This cluster is"
msgstr "這個星團"

#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:166
#: mangaki/templates/fix/nsfw_grid.html:78
#: mangaki/templates/profile_works.html:12
#: mangaki/templates/profile_works.html:19
msgid "by"
msgstr "通過"

#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:170
msgid "This cluster was merged:"
msgstr "這個集群被合併："

#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:188
msgid "Previous"
msgstr "以前"

#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:192
msgid "Back"
msgstr "背部"

#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:196
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:218
msgid "Copied link!"
msgstr "複製鏈接！"

#: mangaki/templates/fix/fix_suggestion.html:218
msgid "Link was not copied"
msgstr "鏈接不複製"

#: mangaki/templates/fix/nsfw_grid.html:6
#: mangaki/templates/fix/nsfw_grid.html:15
msgid "NSFW grid"
msgstr "NSFW電網"

#: mangaki/templates/fix/nsfw_grid.html:12
msgid "Back to suggestions"
msgstr "返回到推薦"

#: mangaki/templates/fix/nsfw_grid.html:24
msgid "works in the grid"
msgstr "工作在網格"

#: mangaki/templates/fix/nsfw_grid.html:34
msgid "Mark remaining works as SFW"
msgstr "馬克其餘作品SFW"

#: mangaki/templates/fix/nsfw_grid.html:34
msgid "and continue"
msgstr "並繼續"

#: mangaki/templates/fix/nsfw_grid.html:43
msgid "Attention!"
msgstr "注意！"

#: mangaki/templates/fix/nsfw_grid.html:43
msgid ""
"You are not logged in so by default you can't browse NSFW works,In your "
"profile you stated that you didn't want to browse NSFW works"
msgstr ""
"您還沒有登錄所以在默認情況下，你不能瀏覽NSFW作品，在您的個人資料，你說，你不"
"想瀏覽NSFW作品"

#: mangaki/templates/fix/nsfw_grid.html:44
msgid "Display anyway?"
msgstr "反正顯示？"

#: mangaki/templates/fix/nsfw_grid.html:44
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: mangaki/templates/fix/nsfw_grid.html:44
msgid "No"
msgstr "沒有"

#: mangaki/templates/fix/nsfw_grid.html:50
msgid "Remainder:"
msgstr "餘："

#: mangaki/templates/fix/nsfw_grid.html:50
msgid "You agreed to see NSFW works on this grid temporarily."
msgstr "你答應見NSFW工作在該網格暫時的。"

#: mangaki/templates/fix/nsfw_grid.html:52
#, python-format
msgid "<a href=\"%(go_back_url)s\">Click here</a> to go back."
msgstr "<a href=\"%(go_back_url)s\">點擊此處</a>回去。"

#: mangaki/templates/fix/nsfw_grid.html:73
msgid "It's NSFW!"
msgstr "這是NSFW！"

#: mangaki/templates/fix/nsfw_grid.html:78
msgid "Reported"
msgstr "報導"

#: mangaki/templates/fix/nsfw_grid.html:78
msgid "NSFW,SFW"
msgstr "NSFW，SFW"

#: mangaki/templates/fix/nsfw_grid.html:84
msgid "Thanks for voting. An admin will help asap!"
msgstr "感謝您的投票。管理員將幫助盡快！"

#: mangaki/templates/fix/nsfw_grid.html:99
msgid ""
"<strong>No result:</strong> either no work was reported as NSFW/SFW, or you "
"gave your advice already."
msgstr ""
"<strong>否結果：</ STRONG>無論什麼工作都報告為NSFW / SFW，或者你給你的建議"
"了。"

#: mangaki/templates/fix/nsfw_grid.html:130
msgid "Refresh and see more"
msgstr "刷新和看到更多"

#: mangaki/templates/index.html:4 mangaki/templates/index.html:11
msgid "Mangaki, anime and manga recommendation"
msgstr "Mangaki，動畫和漫畫推薦"

#: mangaki/templates/index.html:15
msgid "I prefer anime"
msgstr "我喜歡動漫"

#: mangaki/templates/index.html:16
msgid "I prefer manga"
msgstr "我更喜歡漫畫"

#: mangaki/templates/mangaki/legal.html:8
msgid "Icons"
msgstr "圖標"

#: mangaki/templates/mangaki/legal.html:10
msgid ""
"The icons we used for the ratings are created by <a href=\"http://www."
"flaticon.com/authors/dave-gandy\">Dave Gandy</a> for <a href=\"http://"
"fontawesome.io\">fontawesome</a>. The SVG version comes from <a href="
"\"http://www.flaticon.com/packs/font-awesome\">flaticon</a>."
msgstr ""
"// fontawesome：我們用於評級的圖標由<a href=\"http://www.flaticon.com/"
"authors/dave-gandy\">戴夫甘迪</a>獲取<A HREF =“HTTP創建。 IO“> fontawesome </"
"A>。 SVG的版本來自<a href=\"http://www.flaticon.com/packs/font-awesome\"> "
"flaticon </A>。"

#: mangaki/templates/mangaki/reco_list.html:10
msgid ""
"Here are some recommendations that you might like.<br /> Rate them and "
"reload to get new ones."
msgstr "下面是一些你可能會喜歡的建議。<br />評價他們，並重新加載以獲取新的。"

#: mangaki/templates/mangaki/reco_list.html:18
msgid "All"
msgstr "所有"

#: mangaki/templates/mangaki/reco_list.html:31
msgid ""
"I want new recommendations! <br class=\"visible-xs\">(After you rate those.)"
msgstr "我想新的建議！ <br class=\"visible-xs\">（後您的評分。）"

#: mangaki/templates/mangaki/reco_list.html:35
#, python-format
msgid ""
"To receive recommandations, you should at least <a href=\"%(work_list_url)s"
"\">rate an anime</a>!"
msgstr ""
"要接收recommandations，你至少應該<a href=\"%(work_list_url)s\">率動漫</A>！"

#: mangaki/templates/mangaki/work_detail.html:53
msgid "Number of episodes:"
msgstr "發作次數："

#: mangaki/templates/mangaki/work_detail.html:55
msgid "Original title:"
msgstr "原標題："

#: mangaki/templates/mangaki/work_detail.html:62
msgid "Editor:"
msgstr "編輯："

#: mangaki/templates/mangaki/work_detail.html:63
msgid "Origin:"
msgstr "起源："

#: mangaki/templates/mangaki/work_detail.html:64
msgid "Genres:"
msgstr "流派："

#: mangaki/templates/mangaki/work_detail.html:66
#: mangaki/templates/mangaki/work_detail.html:68
msgid "Type:"
msgstr "類型："

#: mangaki/templates/mangaki/work_detail.html:71
msgid "Catalog number:"
msgstr "目錄編號："

#: mangaki/templates/mangaki/work_detail.html:73
msgid "Find this album on VGMdb"
msgstr "查找VGMdb這張專輯"

#: mangaki/templates/mangaki/work_detail.html:79
msgid "Stats"
msgstr "統計"

#: mangaki/templates/mangaki/work_detail.html:85
msgid "References"
msgstr "參考"

#: mangaki/templates/mangaki/work_detail.html:89
#, fuzzy, python-format
#| msgid "See on %(name)s"
msgid "See on %(name)s"
msgstr "查看％（名稱）■"

#: mangaki/templates/mangaki/work_detail.html:107
msgid "Suggest an edit for this page"
msgstr "建議此頁面的編輯"

#: mangaki/templates/mangaki/work_detail.html:110
msgid "Suggest this work to a user on Mangaki"
msgstr "建議這項工作對Mangaki用戶"

#: mangaki/templates/mangaki/work_detail.html:112
msgid "This user already knows this work"
msgstr "此用戶已經知道這個工作"

#: mangaki/templates/mangaki/work_detail.html:113
msgid "Suggestion successfully sent!"
msgstr "建議發送成功！"

#: mangaki/templates/mangaki/work_detail.html:120
msgid "Suggest an edit for"
msgstr "建議對編輯"

#: mangaki/templates/mangaki/work_detail.html:122
msgid "Thanks for improving Mangaki!"
msgstr "感謝提高Mangaki！"

#: mangaki/templates/mangaki/work_detail.html:124
msgid "Please indicate what part of the work has a problem."
msgstr "請說明工作的一部分有問題。"

#: mangaki/templates/mangaki/work_detail.html:125
msgid "Sketch your solution, and submit it!"
msgstr "畫出您的解決方案，並提交！"

#: mangaki/templates/mangaki/work_detail.html:136
msgid "Close"
msgstr "關"

#: mangaki/templates/mangaki/work_detail.html:137
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: mangaki/templates/mangaki/work_list.html:14
#, python-format
msgid ""
"Rate a few cards below, or using the search bar.<br /> Then click <a class="
"\"alert-link\" href=\"%(reco_url)s\">Recommendations</a> to see what Mangaki "
"recommends!"
msgstr ""
"為一些卡的下方，或者使用搜索欄。<br />然後點擊<a class=\"alert-link\" href="
"\"%(reco_url)s\">建議</a>來看看Mangaki建議什麼！"

#: mangaki/templates/mangaki/work_list.html:20
#, python-format
msgid ""
"New on Mangaki? Start rating some works below! Then see your "
"recommendations, and <a href=\"%(signup_url)s?next=%(next_url)s\">sign up</"
"a> to keep your ratings."
msgstr ""
"新上Mangaki？開始評分低於一些作品！然後看到你的建議，並<a href="
"\"%(signup_url)s?next=%(next_url)s\">註冊以保證您的評級。"

#: mangaki/templates/mangaki/work_list.html:53
msgid "Cheatsheet for key shortcuts"
msgstr "為的cheatsheet快捷鍵"

#: mangaki/templates/mangaki/work_list.html:56
msgid "Moves"
msgstr "移動"

#: mangaki/templates/mangaki/work_list.html:58
msgid "to the left"
msgstr ""

#: mangaki/templates/mangaki/work_list.html:59
msgid "to the right"
msgstr ""

#: mangaki/templates/mangaki/work_list.html:61
msgid "Vote"
msgstr ""

#: mangaki/templates/mangaki/work_list.html:63 mangaki/views.py:88
msgid "Love"
msgstr "愛"

#: mangaki/templates/mangaki/work_list.html:64 mangaki/views.py:92
msgid "Like"
msgstr "喜歡"

#: mangaki/templates/mangaki/work_list.html:65 mangaki/views.py:96
msgid "Neutral"
msgstr "中性"

#: mangaki/templates/mangaki/work_list.html:66 mangaki/views.py:100
msgid "Dislike"
msgstr "反感"

#: mangaki/templates/mangaki/work_list.html:67 mangaki/views.py:104
msgid "I want to see"
msgstr "我想看看"

#: mangaki/templates/mangaki/work_list.html:68 mangaki/views.py:109
msgid "I don't want to see"
msgstr "我不希望看到"

#: mangaki/templates/mangaki/work_list.html:126
msgid "Get recommendations now"
msgstr "現在獲取建議"

#: mangaki/templates/mangaki/work_rating.html:23
msgid "See more…"
msgstr "查看更多…"

#: mangaki/templates/profile.html:23
msgid "Your ratings"
msgstr "您的評分"

#: mangaki/templates/profile.html:26
#, python-format
msgid "<a href=\"%(signup_url)s\">Signup</a> to save them"
msgstr "<a href=\"%(signup_url)s\">註冊</a>來拯救他們"

#: mangaki/templates/profile.html:34
#, python-format
msgid "Subscribed since %(member_days)s days"
msgstr "自%(member_days)s訂閱小號天"

#: mangaki/templates/profile.html:44
msgid "Delete all my ratings"
msgstr "刪除所有我的收視率"

#: mangaki/templates/profile_preferences.html:11
#, fuzzy
#| msgid "Reset My Password"
msgid "Reset my password"
msgstr "重置我的密碼"

#: mangaki/templates/profile_preferences.html:33
msgid "Export all my data"
msgstr "導出我的所有數據"

#: mangaki/templates/profile_preferences.html:37
msgid "My profile is public"
msgstr "我的個人資料已公開"

#: mangaki/templates/profile_reco.html:4
msgid "Sent recommendations"
msgstr "發送建議"

#: mangaki/templates/profile_reco.html:7
msgid "was recommended to"
msgstr "被推薦"

#: mangaki/templates/profile_reco.html:20
msgid "Received recommendations"
msgstr "收到建議"

#: mangaki/templates/profile_reco.html:23
msgid "was recommended to you by"
msgstr "被推薦給你"

#: mangaki/templates/profile_reco.html:31
msgid "(This list is empty.)"
msgstr "（這個列表是空的。）"

#: mangaki/templates/profile_reco.html:37
msgid "Delete all received recommendations"
msgstr "刪除所有收到的建議"

#: mangaki/templates/profile_work.html:7
msgid "Ask Mangaki to sort!"
msgstr "問Mangaki排序！"

#: mangaki/templates/profile_works.html:9
msgid "seen by"
msgstr "見一斑"

#: mangaki/templates/profile_works.html:12
#: mangaki/templates/profile_works.html:32
msgid "watchlist"
msgstr "監視列表"

#: mangaki/templates/profile_works.html:16
msgid "read by"
msgstr "通過閱讀"

#: mangaki/templates/profile_works.html:19
#: mangaki/templates/profile_works.html:39
msgid "wishlist"
msgstr "願望清單"

#: mangaki/templates/profile_works.html:23
msgid "Recommendations to"
msgstr "建議"

#: mangaki/templates/profile_works.html:29
msgid "seen"
msgstr "看到"

#: mangaki/templates/profile_works.html:36
msgid "read"
msgstr "讀"

#: mangaki/templates/profile_works.html:44
msgid "My recommendations"
msgstr "我的建議"

#: mangaki/templates/profile_works.html:58
#, python-format
msgid "%(username)s's profile is not disclosed publicly."
msgstr "%(username)s的配置文件沒有公開披露。"

#: mangaki/templates/search.html:6
msgid "Search"
msgstr ""

#: mangaki/templates/settings.html:11
msgid "Retourner à la page d'accueil"
msgstr ""

#: mangaki/templates/settings.html:16
#, fuzzy
#| msgid "References"
msgid "Préférences"
msgstr "參考"

#: mangaki/templates/settings.html:17
msgid "Souhaitez-vous ne plus recevoir de mail ?"
msgstr ""

#: mangaki/templates/settings.html:20
msgid "Ne plus recevoir de mail"
msgstr ""

#: mangaki/templates/settings.html:21
msgid "Continuer à recevoir les mails"
msgstr ""

#: mangaki/templates/socialaccount/connections.html:5
#: mangaki/templates/socialaccount/connections.html:8
msgid "Account Connections"
msgstr "帳戶連接"

#: mangaki/templates/socialaccount/connections.html:11
msgid ""
"You can sign in to your account using any of the following third party "
"accounts:"
msgstr "您可以登錄到使用下列任何第三方賬戶的您的帳戶："

#: mangaki/templates/socialaccount/connections.html:35
msgid "Remove"
msgstr "去掉"

#: mangaki/templates/socialaccount/connections.html:43
msgid ""
"You currently have no social network accounts connected to this account."
msgstr "您目前沒有連接到這個帳戶沒有社交網絡帳戶。"

#: mangaki/templates/socialaccount/connections.html:46
msgid "Add a 3rd Party Account"
msgstr "添加第三方帳號"

#: mangaki/templates/socialaccount/signup.html:9
#: mangaki/templates/socialaccount/signup.html:21
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: mangaki/templates/socialaccount/signup.html:11
#, python-format
msgid ""
"You are about to use your %(provider_name)s account to connect to "
"%(site_name)s. In order to do so, please fill the following form:"
msgstr ""
"您將要使用%(provider_name)s的賬戶連接到%(site_name)s秒。為了做到這一點，請填"
"寫以下表格："

#: mangaki/templates/top.html:6 mangaki/templates/top.html:7
#, python-format
msgid "Top %(size)s of %(category)s on Mangaki on %(date)s"
msgstr "%(date)s在Mangaki%(category)s的頂部%(size)s"

#: mangaki/templates/top.html:9
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: mangaki/templates/top.html:9
msgid "Score"
msgstr "得分了"

#: mangaki/templates/top.html:9
msgid "Number of ratings"
msgstr "數個"

#: mangaki/templates/top.html:9
msgid "Number of favorites"
msgstr "收藏夾數"

#: mangaki/templates/works.html:18
msgid "No results."
msgstr "沒有結果。"

#: mangaki/urls.py:71
msgid "The page you're looking for was not found (yet?)."
msgstr "你要找的頁面不存在（沒有？）。"

#: mangaki/urls.py:72
msgid "You don't have access to this page."
msgstr "您沒有訪問此頁面。"

#: mangaki/urls.py:73
msgid "This request is incorrect. What did you try to do?"
msgstr "這個請求是不正確。那你嘗試做？"

#~ msgid "United States"
#~ msgstr "美國"

#~ msgid "Subscribe to Mangaki's newsletter"
#~ msgstr "訂閱Mangaki的簡訊"

#~ msgid "Open the menu"
#~ msgstr "打開菜單"

#~ msgid "What is Mangaki?"
#~ msgstr "什麼是Mangaki？"

#~ msgid "Hint: You can press Enter to trigger the search"
#~ msgstr "提示：您可以按Enter鍵觸發搜索"

#~ msgid "Anime only"
#~ msgstr "僅動漫"

#~ msgid "Manga only"
#~ msgstr "只有漫畫"

#~ msgid ""
#~ "Enter the title of some %(category)s (currently %(objects_count)s works)"
#~ msgstr "輸入的某些%(category)s（當前%(objects_count)s的作品）的標題"

#~ msgid "Hint: press Enter to trigger the search"
#~ msgstr "提示：按Enter鍵觸發搜索"
